銀河冇料扮四條 齊贏(1)

已交足學費
新手上路 齊贏

已入$100起機

只玩信心注
某啲球隊已Black List
一日最多玩3場
勿all in

新手上路嘅巴打
建議初玩時小注
每注唔好多過$100

正評贏大錢
祝大家羊

今晚咩心水

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W
燕豪芬VS施禾利 角12.5b

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅

月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b
雷根斯堡VS波琴 角10.5b

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]
史浩克04VS法蘭克福 客NG

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]
史浩克04VS法蘭克福 客NG
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 主FG

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 主FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 客NGG

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 主FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 客NG✅
費倫天拿VS費辛隆尼 半主W

出唔切

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 主FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 客NG✅
費倫天拿VS費辛隆尼 半主W❌
艾拉維斯VS雷加利斯 角5.5b

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 主FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 客NG✅
費倫天拿VS費辛隆尼 半主W❌
艾拉維斯VS雷加利斯 角6.5b❌
費倫天拿VS費辛隆尼 入球[0.5/1]b
費倫天拿VS費辛隆尼 主FG

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 主FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 客NG✅
費倫天拿VS費辛隆尼 半主W❌
艾拉維斯VS雷加利斯 角6.5b❌
費倫天拿VS費辛隆尼 入球[0.5/1]b✅
費倫天拿VS費辛隆尼 主FG❌
拖肥VS阿妓 角9.5b

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 主FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 客NG✅
費倫天拿VS費辛隆尼 半主W❌
艾拉維斯VS雷加利斯 角6.5b❌
費倫天拿VS費辛隆尼 入球[0.5/1]b✅
費倫天拿VS費辛隆尼 主FG❌
拖肥VS阿妓 角9.5b✅
利雲特VS侯爾斯卡 入球2.5b

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 主FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 客NG✅
費倫天拿VS費辛隆尼 半主W❌
艾拉維斯VS雷加利斯 角6.5b❌
費倫天拿VS費辛隆尼 入球[0.5/1]b✅
費倫天拿VS費辛隆尼 主FG❌
拖肥VS阿妓 角9.5b✅
利雲特VS侯爾斯卡 入球2.5b❌
FC奧倫堡VS艾卡馬特 主W

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 主FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 客NG✅
費倫天拿VS費辛隆尼 半主W❌
艾拉維斯VS雷加利斯 角6.5b❌
費倫天拿VS費辛隆尼 入球[0.5/1]b✅
費倫天拿VS費辛隆尼 主FG❌
拖肥VS阿妓 角9.5b✅
利雲特VS侯爾斯卡 入球2.5b❌
FC奧倫堡VS艾卡馬特 主W❌
艾杜哈尼VS艾阿恩 角9.5b

4月份記錄
燕豪芬VS施禾利 客[+2]W❌
燕豪芬VS施禾利 角12.5b✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 主[-1]W✅
墨爾本城VS布里斯班獅吼 入球2.5b✅
鹿島鹿角對名古屋八鯨 角球8.5b❌
雷根斯堡VS波琴 半入球1.5b❌
雷根斯堡VS波琴 角10.5b❌
FC悉尼VS墨爾本勝利 角8.5s✅
史浩克04VS法蘭克福 客[-1]W❌
史浩克04VS法蘭克福 客NG✅
哈德斯爾菲德VS李斯特城 角13.5b❌
蛆VS AC米蘭 主NG✅
森多利亞VS羅馬 客FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 主FG✅
阿德萊德聯VS威靈頓鳳凰 客NG✅
費倫天拿VS費辛隆尼 半主W❌
艾拉維斯VS雷加利斯 角6.5b❌
費倫天拿VS費辛隆尼 入球[0.5/1]b✅
費倫天拿VS費辛隆尼 主FG❌
拖肥VS阿妓 角9.5b✅
利雲特VS侯爾斯卡 入球2.5b❌
FC奧倫堡VS艾卡馬特 主W❌
艾杜哈尼VS艾阿恩 角9.5b
艾杜哈尼VS艾阿恩 客NG